朋友>男朋友>朋友

我已經不可以 把你當朋友

樓主係hehe

HeHe有咩問題